開咗個ig唱歌 你點我唱

啱啱開咗個ig account
唔好太難嘅歌就ok

有無人想做第一個點唱呢

櫻花樹下

輕鬆黎首陪著你走先啦

lost rivers

今晩做泥公

Eason 時代曲

張敬軒 春秋

Po咗喇

wherever you are

好好聽唔係講笑

好聽到傻左

唔好意思啊我有機會會skip咗啲我唔識嘅歌 可能會之後先po返

哇屌幾好聽

春秋po咗 有少少唱錯歌詞

oneokrock 日文歌黎啵
雖然我都好鍾意呢首歌但真係要練一練先

呢首唔係好熟
不過我錄咗首陀飛輪希望你鍾意啦

係呀 等睇你表演

Eason 單車

越難越愛

you are not alone

po咗喇
多謝你點唱

我應該暫時都會唱返廣東歌先
因為廣東歌先係我強項

巴打英文歌o唔ok
我想點The Sound of Silence

我會試下 但應該要聽日先可以錄喇
因為過咗11點驚嘈親隔離

楓

愛與痛的邊緣

等you

錄咗喇
好彩個幾句日文唔算難

無眠 台語版

錄咗喇 不過呢首真係唱我好差因為Jay啲歌真係好好好好高音
我盡哂力

while my guitar gently weeps
across the universe
comfortably numb
here comes the sun
with a little help from my friends
something
come together
she loves you
lucy in the sky with diamonds
a day in the life

唱三角誌啊

你前來我過去

呢首我識唱所以優先唱咗先

幾好聽

多謝 其實每次聽到有人話好聽我都會好暗爽
我會繼續加油

今日唱住咁多先喇

Skip左？

幾好聽 鼻音重咗d

呢首我搵唔到伴奏 或者我聽日試下清唱
唔該你提返我

高山低谷

金剛圈

今晚唱歌

唔見有楓既
btw點 如果只得一星期

點首林宥嘉 全世界誰傾聽你

楓呢首我真係唱得唔掂
唔好怪我已經del咗佢
唔明你話一星期點

未聽過呢首
林宥嘉我剩係識說謊&浪費

首歌好正架 可以聽下 咁改點浪費啦

如果只得一星期 係歌名黎

頂 sor啊
謝霆鋒ge我剩係識玉蝴蝶&愛後餘生

咁多巴絲聽完覺得有咩可以改善嘅地方

司機 please

陳柏宇

巴打唱得好好聽
說謊
擱淺
新不了情
演員
可惜沒如果
廣東話就
自動棄權
幼稚完
彌敦道
我不要被你記住
別來無恙 jason
點得有d多
好期待
劉名待聽

興奮得濟㩒左兩次添
當推post

仲有點多首寵物

今日 陳奕迅

正 你點嘅我有好多都識唱 今晚唱俾你

香港料理

說謊PO咗喇

巴打有冇學唱歌

讓我留在你身邊

高登歌

學過幾堂 不過我覺得無咩用
我通常會不斷聽返自己唱成點 然後每個位盡量唱好啲

今日唱住咁多先
聽日我再唱過
我諗緊每日最少都唱一個鐘

今日唱咗:
說謊
彌敦道
今日
自動棄權
司機

多謝巴打
好好聽

推

多謝你

今日唱咗一首寵物

我的字典裏未有放棄

快d放出黎啦